［多圖］香港靚女運動員跳高破台灣紀錄奪金

Fb:

推

睇到最尾張圖
我諗起胡cfu一句說話
"你睇下啲線條靚到啊"

一定畀咗好多爭扎

靚女

小朋友小堂唔好玩手機啦

"嘩 你睇下 出哂黎 靚到呢 嘩真係
拿依啲就無食藥喇 純天然
黎 黎個側展龜頭 谷實 個腹收返啲
嘩 啲線條靚到 你睇下 嘩真係"

有啲似達哥

佢岩岩轉全職冇幾耐，應該仲有好多進步空間
以前屋企都有人係玩跳高，學界有啲紀錄咁
但上到高中就放棄左，走左去讀書

所以呢兩日，見到佢啲新聞
就諗起自己個屋企人個情況冇啲sad
為左日後生活，放棄左自己當時鍾意同有成功感既事

女人又靚有乜所謂
第時衰咗咪揾個人嫁撚咗佢囉

有J

有尻既

未入已經知係文蔚bb

原來唔只我睇到

大過我

讀緊邊間U?

真係幾靚喎

支那踩港五毛狗去晒邊

邊撚度靚呀廢老

HKU

成班青頭?

ching屌過西好撚威威

好想屌

你威D

想含

個腹正撚到

呢啲正宗大肥gap,
個西漲卜卜，
多水又多汁，
你啲青頭識條春咩

恭喜哂
成日係campus見到佢
好仰慕香港既運動員

人地著咗類似緊身褲係入面渣

笑得好靚
體脂好低
夢想情人
好想日日同佢訓練

條女左歪

點解⋯⋯ 好似⋯⋯ 突突地咁既？

未見過真閪一定覺得係撚黎

港女黎

師兄未見過女人著緊身褲

佢講野好低b架

好正

望住個心口，的確係港女
咁負擔少啲又真係跳得高啲嘅

我食埋佢嗰份

對脾好壯想奶

係女都話靚.......

咁樣衰 不了

落地個下個站姿好撚型

一啲都唔靚wo ching 不過條腰好靚

運動員黎講真係算靚 身材又靚

做開運動既女仔真係好好啪

我屌晒你地個份

靚

呢d真係好心唔好講出黎啦, 俾位人地笑鳩你

笑得幾甜

靚就見人見智，fit就真既

好型

女漢子

平撚到 點屌呀

係

人地有j 係你俾人屌

腿一流樣就

真係好勁

又話全職但又係讀緊HKU?
究竟畢左業未?
定係休學?

我腦海都係出lee一句
嘩 靚到啊

個樣唔錯

超靚女

講堅，條腰同對腳真係靚

有無高妹av link

每個女人不論有咩成就，去到連登都只會俾人當係雞咁評

松本ななえ

對笑眼不得了

睇落好好打

無人理佢有無破紀錄，淨係針對標題靚唔靚，再偏激啲唔係處就係垃圾都有真係好撚可愛

連登仔真係精蟲上晒腦

1米88新跳高港績, 楊文蔚殺入世界前十 .

巴打 我係咪識你

靚？

所謂既水同汁分別在於？

原來佢得172高但睇相以為180以上

呢d漲卜卜先正

小弟才疏學淺，見識少，有怪莫怪

屌你白帶都講得出

文蔚bb

好高